20200527 我愛徐藝洋(喜洋洋)

點解要post大陸仔

藝洋我私家雞

唔小心襟多左張